汪汪汪汪汪汪汪汪 黑警似隻狗

*
無血性 無智慧 EQ低
不知羞恥為做狗感驕傲
腳踢老伯 棍毆百姓 兼開槍 (最兇狠)
虐殺百姓 從來沒有犯錯麼

#
個個智障 腦裏滿歪理
每次案發 也會似狗吠
成毅進仔再做隻狗
扮人做狗好嘢

@
汪汪汪汪汪汪汪汪 黑警似隻狗
汪汪汪汪汪汪汪汪 伸腿叫作推
汪汪汪汪汪汪汪汪 點解雙腿會識推
扮人做狗好嘢

%
汪汪汪汪汪汪汪汪 黑警似隻狗
汪汪汪汪汪汪汪汪 識鬼兩腳走
汪汪汪汪汪 每次要跑都仆倒

(重唱 *,#,@,%)

汪汪 汪汪 汪汪 汪汪 汪汪 汪汪
汪汪 汪汪 汪汪 汪汪 汪汪 汪汪
汪汪 汪汪 汪汪 汪汪 汪汪 汪汪
汪汪 汪汪 汪汪 汪汪 汪汪 汪汪

個個智障 腦裏滿歪理
每次案發 也會似狗吠
成毅進仔再做隻狗
願為二等犬隻 爸媽倍感羞恥
子女每天指責 知己火速督灰
扮人做狗好嘢

(重唱 @,%,%,%)

【反送中MV】同路人 (原曲:羅生門)